點解啲有錢老人死後唔捐咗名下物業俾有需要的人？

咁唔係無私奉獻咩？

你會唔會？

你咁問佢實話會架，唔係佢點接落去

有需要? 條隊成幾十萬個家庭wo

無樓

點解無關愛樓

我係有需要的人
快點捐比我

我唔會系在生果陣捐血幫佢地
所以
我亦唔要求佢地死後捐財產幫我

有都比家人先啦
on9

有樓點會冇女冇仔冇家人
一定俾下一代好過外人